每個星期六朝早出門口我都好驚

點解街上面咁多人，但你地個個係都要揀我嚟問，問我買唔買旗 毒撚係咪真係好恰啲

直行直過咪得